[上班狗]有冇人個上司係好唔鐘意自己？

你地會點做

放工call g 解決壓力

邊頭有靚g

有冇效

根本無野可以做
呢d仆街陷家產唔鐘意人玩針對係樂趣黎
點都唔會放過你，針完一個又會針下一個
而家經歷緊一個咁既死中女
針到一個同事resign走人，而家又開始搵新目標

啲上司點解唔直接炒佢

炒人要搞好多野架

通常都係要靠依招黎勸退條友

有
重點係放佢係公司當眼位置

我之前比人炒爽手到呢